新笑傲江湖youtube廣告做乜鳩好寒酸

成日彈出黎已經夠煩
幾秒廣告無啦啦前面同後面九唔搭八
無啦啦又飛去「正式上架」
完全無內容唔知發生咩事，係咪唔夠錢加長廣告？

仲邊而家邊有人仲玩呢d game, 仲用三國金庸之類做題材
老土到爆炸

依家仲邊有人好似你冇adblock咁on9？

我屌你老母啊

我好撚驚呀傻西

我好認同
成日都聽到：好得意啊
跟住就
正式上架

式上架

人地搵人拍廣告落重本到 唔夠錢

君子有所為 有所不為

笑撚咗

尊重啦 唔好人身攻擊

呢啲廣告可以咁樣spam因為佢根本唔洗拍攝成本
永遠條廣告片就係啲撚樣係到十連抽

仲要成日都係咁
聽到我黑人問號

好重重呀

屌你老..正式上架

見到微辣個核突佬扮田伯光已經反哂胃唔想玩

我屌你老母呀

前半段好贊同 後半段就不敢苟同 用金庸做game題材有咩問題 fifa夠年年一樣啦

話老土
你睇過笑傲江湖未？

我覺得佢cut得好on9
但覺得佢cut得咁on9先引到啲on9喺度討論

利中on9

屌你老母
祝你全家下世做強國人

緊係揀羅利
啪啪啪..open the...正式上架

好毒呀屌你

條女好撚爆衰

因為之前佛跳牆煩撚到好大迴響, 所以之後D驚落廣告都唔敢咁撚長